其實大家覺得香港喺中共心目中有無一個價？

即係如果有一個國家真係比得出中共心入面呢個價
中共願唔願意放棄香港呢

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

唔會,香港作為中共走資嘅地方.多多都唔賣,只不過今次喺中共覺得有自信可以唔靠外國支持先搞啲咁嘅嘢出離.佢太睇得起自己